原來香港EY 比大陸EY 食左

香港EY 可以幫大陸EY 簽report

希望有新Andersen睇

Andersen 都話有間Accenture

痴線，內部竟然無人知出錯?

可唔可以講解下發生咩事？

AGM appoint左安永華明做審計師，但係份審計報告EY香港簽左

呢啲咁嘅上市公司AGM，行政都係鳩下鳩下。 btw其實結果會點？如果啲working ok嘅話都係比返大陸果邊睇完再簽應該就冇咩事啦，最多咪罰下錢我覺得

有咩錯 ？
照共產黨邏輯
中國香港都是中國
安永華明都是安永姐

我反而覺得係 auditor 尻 下下 roll forward
用左上年 template 簽又無發現轉左大陸

份野如果係大陸簽 d 老闆應該知轉左 auditor 點會睇唔到

老細都應該唔會咁弱智無發現哩個問題掛...(下面d 細鳩call 就算啦)

BDO成功晉升新四大

話就話大陸簽
實際上又味係香港office 轉大陸 letter head 簽

香港上市緊係香港ey簽，有咩問題
錯都係agm用錯譯名

Andersen Tax?

重回榮光

咪撚衝出嚟獻柒喇...

係 扮勁出黎柒好撚好笑

一樣對待員工慘無人道

EY

應該係黄龍德會計師事務所

香港幫佢簽audit report, hkex 應該ok
係大陸政府唔ok

有冇big4人解釋下而家點算？

至少搞出呢單野條友死硬

HKEX唔係好鍾意DQ咩，而家仲唔出信去DQ，定支那股唔敢D呀?

個engagement parter應該係大陸人，signing partner係station左喺大陸office,持有hkicpa practicing 既香港人

巴打你冇錯
係其他人7左

不過佢冇譯錯名，佢中英都錯

應該係agm 錯....

做睇清楚人地listed co份澄清通告:

中國銀行個份都係香港office 簽

建行個份就pwc hk 簽

唔知EY食定龍源自己食晒

睇EY點解話

CFO, Co. Sec全部o係間房訓晒覺呀

你係咪掉轉咗
而家係d easy task畀晒大陸西做

網上瘋傳 BIG4 男經理因比人落藥屌屎忽而自殺

遲下一齊玩KY

似係你獻柒多d，on9仔唔識仲要大大聲

“they meant to appoint Ernst & Young (HK), which signed the 2017 audit report. We have also filed complaints with the HKICPA and Financial Reporting Council, because a HK firm shouldn’t sign an audit report when it hasn't been appointed.”

傻閪係咪讀得書少唔識英文呀

公屋仔英文都唔識隻仲大大聲

係咪柒到抄錯大陸template

似係agm 自己柒左

點止agm呀，你睇多次澄清通告先啦

到底係ey搞錯定個客搞錯？

絲打完全中曬

睇番佢之前AGM 一向都無錯
係上年突然改

嚴格黎講食左好多年，依家EY HK 係屬於 EY Great China

邊間收錢？

好撚柒

唔係所有big4 都已經歸咗入咗china啦咩

其實四大都係咁運作，十幾年前一大班人返大陸做開荒牛，跟住station喺大陸分所，個engagement由大陸partner負責，簽名人係嗰班喺大陸既開荒牛partner，所以原則上係大陸四大做既audit,但因為香港人簽，所以入左香港數

香港會計真係好撚垃圾

ALL 支那狗

ey廢d定kp廢d?

一樣 打和啦 super

即係大陸狗係香港既公司啦

sor唔想做伸手黨但追曬comment好似明明地又唔明
有無行外人都明既版本

大陸 engage 香港 partner 簽都得架
唔一定因為咁而要入香港數

好似好多EY人起度

呢張圖其實想表達乜嘢？

簡單黎講,係AGM同ANNUAL REPORT都用錯大陸EY名, 其實係應該APPOINT HK EY同埋HK EY簽, 人地份野都寫明
Furthermore, Ernst & Young is ratified as the international auditor of the Company for the year 2017, the signatory of the independent auditor’s report and the Company’s audited financial statements for the year ended 31 December 2017.

不過樓主貼幅圖好似想串人地句"香港上市緊係香港ey簽", 諗住貼個大陸EY簽既圖出黎串人唔識野,結果原來係....

簡單d講係咪AGM寫錯名，擾亂到Report用錯letter head/template?

EY core仲衰過Kp core

應該係公司同EY一路都柒左,唔知要HKICPA既簽,
做就一定係大陸EY做,但做完要HK EY簽囉

我是但睇返,16年係KPMG做,17年先轉左做EY,應該係EY條TEAM ON9嫁啦
ANNUAL REPORT同AGM NOTICE 就一齊出既,兩份野都錯都幾明顯係冇人知咩事,唔係TYPO

呢個擭似係EY負責,佢地先係專業,冇理由唔知要HKICPA簽

咁人地咪搵左香港簽囉?
係AGM同REPORT打錯名姐?

唔知係一開始就搵左定發現之後搵返啦
不過如果一開始就搵左,HK EY簽名果個,見到用大陸EY名都簽既, 都係食得屎嫁啦

其實都間接証明左big 4 支那部同香港部都冇分別，如果唔係點會錯左letter head都照出

仲有幾間香港上市的係用安永華明牌頭出 report
邊個話一定要香港EY 簽
只要 filed 上去個位有hkicpa member 認投就得